【721溫故知新】警察放走白衣人唔抄身份証

監警會報告話
721 搭膊頭相，令人誤會警黑鉤結

但其實當晚遲咗入村
村內同白衣人商討（又唔同黑衣人商討？）
唔抄低身份証
讓路畀白衣人走
都好嚴重，大家要記得

白衣人在警方視線範圍下【不受阻離開】

【721．元朗黑夜】Now Tv

推

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

嬲咩？
一早知啦

仲有鏗鏘集呀

早知啦

仲有果晚元朗狗屋落閂唔俾報案啊

勿忘初心
我地係要
獨立調查委員會

何君堯：反暴力 但示威者「搞」元朗是先撩者賤 林卓廷「咎由自取」

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

推到班仆街死

全世界直播睇住都敢改寫歷史唔明仲有班所謂中立港豬撐警撐政府
根本個堆人心地就唔好既
証明奶既共既人都係黑心無人性

元朗片backup

何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

#107 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自推

香港沒有721
中國89沒有64